究竟D女神點樣可以同時同10幾個男人傾計？

例如D 交友App女神，有幾十至幾百條仔add佢，佢點樣可以一次過應付咁多條仔，去同咁多人chat?唔會好辛苦咩

女仔入

男人扮的

同啲男人點樣同時flirt 20條女一樣
just copy and paste

逐個copy and paste都好辛苦wo

你好靚女？

可以一次過send哂

呢啲嘢見仁見智啦
只不過你開post我有感而發
平時都冇機會講呢啲嘢哈哈哈

究竟做靚女既生活係點...

咁樣識人(app/現實) 真係會識到另一半？

不過見你話有心上人
其實都知咩事

你覺得係咩事？

雖然我唔認識你
但你真人應該幾高冷？

知你女神 現實又低調

“雖然我唔認識你
但你真人應該幾高冷？[/quote][member]Er.... 有啲時候我係好白痴成日派膠
但平日表現出嚟係大方得體嗰隻
同埋對鍾意嘅男仔會想刻意冷淡

我真係呢幾個月比政權搞到爛口晒”

咁死得啦 如果條仔內向啲
佢根本唔知你想點...
忽冷忽熱都夠死
你仲要全冷
app 就唔講啦 文字都夠冷冰冰

我頭先上面仲有一段係回覆你

同過幾多條仔扑過

絲打

呢個要打！

開頭會逐個覆，之後就會揀個最岩傾，出到黎就對下貨，貨不對辨就88，然後重新loop過。

啱呀
所以而家都係不了

同我傾就夠啦

我哋絲打自己圍爐算哈哈

用sc

佢性格係點架？

以前玩過 真係幾on9
個個問d問題都一樣 好似對答機咁 又打返一樣出黎
最憎人問做緊咩 答慢d又係咁打問號 屌你 欠撚左你咩

食檸檬